你知道35+點解叫「攬炒十步曲」，而唔係「奪權十步曲」嗎?

呢幾日大家都好傷痛，仲有人不禁會問，係咪35+ 搞到今時今日咁
戴耀廷係咪太天真，以為議會戰線有用，光復立會，選黃特首
應該一早知佢唔會俾你做到啦
而家搞到大家送哂頭
可能唔搞就唔會有修改立法會選舉方法嗰D

呢個時候我地一齊睇多次攬炒十步曲，尤其最後三步

攬炒十步曲步驟如下：
第一步：港府會取消民主派議員們資格（又稱DQ）。

第二步：宣布DQ後，激發更多港人支持民主派，拿到35+。

第三步：DQ過程需要時間，民主派仍暫時掌控議會。

第四步：民主派趁機否決所有政府預算案。

第五步：因為預算通通被否決，依照《基本法》第50條規定，特首可下令解散國會重選。

第六步：重選，民主派必須再次取得35+席次。

第七步：民主派再次否決政府預算案。這次會觸發《基本法》第52條，如果重選後立法會再次拒絕通過同一步財政預算案，行政長官就要辭職。

第八步：北京政府被逼急，宣布香港進入緊急狀態，大舉扣押民主派領袖。

第九步：香港街頭再次變得更加激烈，北京當局使用更強烈的鎮壓行為。

第十步：西方國家介入，對中共實行政治和經濟制裁。

戴耀廷嘅計劃
最終目標唔係要奪權，係要攬炒
今日嘅局面，係佢嘅第八步
佢知道中共必然會使橫手
只係算錯左喺邊個時候使橫手，原來直接skip第一至七步
你話35+冇用，其實係有用，佢要先係一樣有用嘅野，先迫到政府使橫手令佢冇用
如果佢本身真係冇用，就唔會令政府配合佢行攬炒十步曲

而家去到第入八步
第九步會唔會發生?
我唔知道，睇香港人

但第十步我可以講發生緊
但暫時唔係明刀明槍制裁，而且要時間
而係宣告你同中國一樣
而家自由經濟排名已經由第一、二位變到GG埋
黎緊再配合中國自己攬炒
立法會冇民主元素
法庭政府減少使用英文，法官姓黨
小朋友英文唔再係必修
整多幾單螞蟻事件
香港人持續離開
然後外國持續對你評級下調

終有一日第十步就會發生
香港冇辦法民主化
但有辦法攬炒

呢D post 唔知有冇放負撚踩港撚入

要啲時間

其實第十步德國已經plan 緊

冇人credit沈旭暉

民主化會唔會係攬炒之後出現
冇人知道
但攬炒左先
如果相信香港係資金出入口角色、白手套角色
攬炒呢一步係值得行

就等你講喇!

去到第八步定跳到第八步

問題係依家唔會有西方國家介入
35+我係支持 個時侵仔仲係到
依家呢？ 有咩外國會打？
依家美國外嘅國家就只係係到不繼起牆困住中共呢個惡龍
無人想入去同佢死過

逼急 點解感覺有啲蝗語 定係我中文唔好？

習種底線思維一吓跳去第八步

底線思維 預左第十步 而家等西方跟

前句介入，後句咪講內容係制裁
佢都心水清外國嘅介入唔會係戰爭
唔好咁天真

我覺得好難再有第九步
唔係踩港唔係放負唔係五毛，而係係身邊好多人都覺得再行抗爭/罷工呢條路，再流幾多血都改變唔到啲咩
我自己就覺得如果仲有國際線，都仲有再走上街頭嘅價值，但係而家cultural norm....就好難講
如果為流血而流血，帶嚟唔到改變/迴響好無謂
如果再有一個好嘅目標同方向，我唔介意第一個留血

第九步：香港街頭再次變得更加激烈，北京當局使用更強烈的鎮壓行為。

第十步：西方國家介入，對中共實行政治和經濟制裁。

認真，第九唔好太樂觀...

第十係侵侵時代已經做過，封鎖Tiktok 微信，結果美國人自己告美國政府搞到 Tiktok 解封（應該話一直冇封過）

第九步如果出現，應該仲慘烈過poly，分分鐘tankman

外國要摧毀香港
可以用明刀明槍制裁
但反而咁係迫政府讓步救返香港

另一個方向係順水推舟
你話你係中國一部份就成全你
逐漸取消差別待遇

我唔知道後者可以攬炒到邊個程度
但呢個都係一個攬炒方向

成件事睇返，應該係天真以為人地會跟規矩玩可以偷雞，打開口牌，點知人地直接反枱訂過個規則

打？打條毛？自從侵連任失敗成個局面扭轉晒⋯⋯ 有時唔係話悲觀，但至少美國民主黨掌政呢四年香港都冇乜希望

睇定D先
而家局勢有機會唔使第九都可以去第十

傷痛其實都係預左 又要演落去

我都覺得係⋯⋯
同埋第十步⋯開始制裁之後港共好似仲肆無忌憚

中共中伏

其實香港冇咗自由貿易嘅金融中心地位已經攬炒咗
而家係等緊個震波
但唔代表冇嘢做到

Wow

初初唔知，呢幾日就知，當初乜鳩35+果d而家全部拉晒，議席又直接委任，名副其實攬炒晒

咁其實都係等佢自爆
外國唔實際落手
香港人就同緬甸 新疆人樣 都係任人魚肉

係 一定有人死

攬鈔巴都cap完水消失左，仲有人講攬炒

要思考一樣野

你想外國制裁香港
目標係令中共停手，一定程度救返香港
定係透過制裁摧毀香港?

如果摧毀/攬炒香港
中共繼續做
然後外國當香港冇哂特別地位

其實會唔會仲直接

上年所有嘅計算係all in左侵到
因為一旦侵走
美帝即變左美共

第九步：香港街頭再次變得更加激烈，北京當局使用更強烈的鎮壓行為。

會唔會認諗太多

又打飛機

咪係 叫哂鬼做咩
中間最撚難果啲位中共幫你skip哂
直接去到攬炒階段 多謝佢仲好啦

放負撚/分化撚典型拉開話題式回覆
以為有攬炒2隻字一樣就拉埋黎講
大家討論唔好俾佢拉開

緬甸死得夠多人咪又係乜事都無

拜登上場根本唔會理

我唔係好明你第三段想表達咩

我意思係自從舊年開始制裁港共之後，港共去得更盡
客觀咁睇，香港變左一個普通支国城市
但作為香港人，都唔知點捱落去

放生中芯就係美國對中國既回應，唔好再幻想外國會幫香港以經玩撚完，侵輸左就係極權國家抬頭既時候

支共被制裁提早實行左，但冇想像中咁嚴重
支共亦避免緊香港入最混亂狀態（立會搞到林奠落台）再行下一步

點睇都係支共控制緊局勢

最好笑係班土共口口聲聲話反對攬炒
佢哋做嘅每一件事完全係比戴教授估到中一中
冇班土共攬炒點會咁順利

why not both
外國肯救香港 咪大家happy囉
唔救 咪拉埋香港一齊死囉

好多人質疑9，你行9係為左行10，而家局勢可能唔使9都有10，所以發唔發生到未必咁重要

你問我其實第十步未正式開始，你睇日常啲人生活影響大唔大？啲ig雞仲係咪日日嘆世界staycation?
我呢啲窮等人就唔理解上流人嘅生活啦，但係國際真係要對香港郁手，我唔覺得仲有而家咁嘅日子過，而家都仲係形式野同針對個人居多，要去到成個香港咁玩，應該唔係一兩年嘅事，可能會制幾年咁逐方面制裁同撤資，當香港真正唔再識生金蛋，我地分分鐘要做恐怖分子，支那就等食草啦
流血可以推動到嘅話，我支持呀
真係向呢個方向行就好啦

就算第九步發生, 都唔等於會有第十步
敗登當選, 全世界唔制裁中共咁點, 睇下缅甸

咁你講黎托7咩

攬炒令香港無價值
大家有得走就走 等佢慢慢玩

第九步要改少少：香港機場再次變得繁忙，北京當局使用更強烈的行為阻止出境。

果陣好多話如果政府唔DQ又選唔夠35+
係咪step1就error

依家睇番係一野就step 8

雞先蛋先，無人會知
有啲嘢都要等個時機
未到就忍住先，提升自己

第十步係最冇可能發生 左膠當道個個都係出句聲拎光環 之後就繼續奶人民幣 加埋侵仔落埋台 國際線基本上收晒皮 話我放負撚都係咁話

第九步有冇我唔知，但第十步一定冇，你睇吓緬典就知

你瞓醒未？

就係睇香港人有幾大決心同勇氣

德國都派戰艦去南海

鬥長命

第十一步：連登仔十年後發現一切如常，嘆錯失上車機會

意思係你想人制裁
係想嚇到政府，去到而家呢個程度就停手
香港維持返一定本身香港角色

定係想香港完全喪失特別地位
冇得再做白手套，再冇吸引力

如果係前者
咁唔係叫攬炒

如果係後者
直接取消香港地位，其實可能仲有用過透過制裁令中共停手保留返香港地位

第8已經行唔通，佢搞個武肺出嚟封咗後路

一定有放負撚 PR入黎話
第九步仲點會做到啊

Plus

你問我既我當然只係希望係前者啦

2016年前 緬典係真係有經濟制裁
所以佢地國內經濟先咁差
之後昂山上左去 先同美國佬講數解除制裁

無人估到2021軍方又突然發難
就睇美國佬會唔會又reboot番2016之前既sanction

其實制裁做緊 不過影響唔大咁解
佢自己內循環 班軍人繼續大魚大肉 係市民仆街咁解
但香港係世界仔 比人制裁個影響會大好多
兩個地方其實情況有啲唔同

依家緬甸直程係要外國軍隊介入阻止屠殺

又想水D後生仔出街頭
你含家產啦
你唔自己出去自爆搵D狗一齊死?

pin post 一次過回覆係咪而家冇制裁就等於冇第十:

你想人制裁
係想嚇到政府，去到而家呢個程度就停手
香港維持返一定本身香港角色

定係想制裁令香港完全喪失特別地位
冇得再做白手套，再冇吸引力

如果係前者
咁唔係叫攬炒

如果係後者
順水推舟，唔特別去剎停你，但當香港同中國一樣，其實可能仲有用過透過制裁令中共停手保留返香港地位

當然呢個只係我諗法

雨革/魚蛋後
都無人想像到會有反送中呢個規模既抗爭

p

仲講街頭抗爭

肥婆落左台再講

放負撚拋低一句零論點回覆

仲攬炒
好心班毒撚望下出面，行下街，去下商場，個個正正常常咁生活
要返工嘅繼續返工 要返學嘅繼續返學 想玩嘅繼續玩 想hea嘅繼續hea
咪再日日留喺屋企FF出面有幾差

佢都應該返唔到嚟啦

睇#50

「好多人質疑9，你行9係為左行10，而家局勢可能唔使9都有10，所以發唔發生到未必咁重要」

我都好正常生活緊 就算有幾極權人民都要生活架
你估依家要好似ISIS咁做人肉炸彈阿
依家係要攬炒香港個國際價值

支共預左會俾人制裁，而家直接去到第8-10步就係避免香港長期混亂狀態，冇支共出兵/大量人命傷亡根本引唔到國際進一步制裁

支共而家試圖用最低損失黎搞掂香港，依個賭局支共實冇得輸咁濟，除非真係有軍事衝突

根本就係贏咗，而家只不過要付出代價

移民走資 有能力都可以做

攬炒經濟生產力 港共最大春袋

推

政府之前年年用自由經濟第一吸引外資
而家直程GG左

你真係井底到以為呢D評級係得個up字
冇實質影響
然後用donki指數打飛機

我覺得有樣嘢好緊要既係要調節心態
1. 外國免得過唔會出兵，因為好易觸發第三次世界大戰
2. 雖然支国日日加速，但唔會下個月就解放香港，下年都唔會

其實兩者唔係好大關連 係港共監生拉埋

人哋世界公民，
志在返嚟呢個爛鬼地方咩

現實係想攬炒就唔好諗生活
人人都唔犧牲生活點攬炒

咁你咪出去討論飲飲食食
入黎做乜

唔小心負計左

傻仔中共中晒戴教授計
小學雞真係冇用

你係咪搞錯先後次序
依家係要外國令香港失去價值 到時人民生活就自然會變差架啦
唔係依家大家生活變差 然後外國先會黎制裁喎
生活差就一定架啦 你覺得依家香港生活好好咩

係得個up字都咩影響
大把人唔理老中青剩係玩股票都賺到笑
仲咁得閒攬炒咩

入黎打醒你

被左膠綁手綁腳

姐係引戰撚
欣賞你既坦白

已封鎖會員 - 鄭月娥（Carrie）

好重要的提醒

我要攬炒

咁依D就唔叫攬炒 係自炒
最多咪香港人自已生活得差
中國冇影響

有咩*

仲咁天真以為會發生第九步，唔啱聽就放負撚，2021啦，醒下啦。我問你，你會唔會再上街頭？連你都唔會就收皮啦。制裁？中共高官，港共高官表示真係好痛，繼續打壓香港人先，你越制裁就越打壓得勁。攬炒？宜家你攬炒緊基層攬炒緊一般市民咋，港共一條毛都傷唔到呀。醒下啦，柒頭。

我覺得真心好難講...
我2012年時 覺得國教之後冇咁大嘅示威
點知14年有佔領
完左14年，我覺得已經係香港人嘅最盡
點知有16年魚蛋
魚蛋後好失望，覺得真係玩完
點知又有19年反送中

冇人會真係預到之後會點

可想而知連登洗腦洗到幾勁
納粹成日話集中係自己有搶左邊條村, 德軍邊度前進又勝利, 柏林比人圍緊攻緊入來完全唔題
中共洗腦手法完全一樣, 將有利自己既點放到無限大, 不利自己當無發生
何解要將重點放係Tiktok？
種族滅絕唔講? 病毒來自實驗室唔講? 唔變關稅唔講? 中海油照制裁唔講? 制裁中海油變相石油禁運來

第9步應該幾年內都唔會發生

駁唔到人嘅一貫回覆
唔送

先死而後生，但冇人知成功與否，但唔做一定唔成功

迫到港共出手即係有用，班熱狗仲喺度食花生，都唔明班熱狗仲衰過藍絲，淨係識無所事事

香港無左國際金融中心地位中國無影響?
如果係咁97之後就唔會比你玩足十幾年啦
直接好似今日咁都得啦 你估佢唔想做咩
依家係逼到佢要行呢一步

上面條放負撚一俾人圍就癲左咁洗版

推，難得有巴打心水清

#50 答左第9

好多人質疑9，你行9係為左行10，而家局勢可能唔使9都有10，所以發唔發生到未必咁重要

如果唔使9都發生10，咁當然唔好俾9發生

係咪制裁先可以攬炒睇pinned post
其實想人制裁係想救港多於攬炒

英國內政部：可按個案考慮豁免特定貧困狀況的BNO持有人及家庭「不得申領政府資助」的限制

你同人講晒一至十步會同可以點做
極權心諗點解唔一步到位？

咁做落去，香港只會更加大陸化

比其他城市更加邊緣化

戴妖諗嘅嘅有一個前設，就係所有 game player 都 respect the rule..

well.. 實情大家都知係點

直接唔承認香港係自由經濟體都唔係第十步?
只不過要等班外商真係喺香港輸錢先有效果

成日吹到有咁大得咁大想人地幫你上街抗爭，然後班軍師就負責移民打國際線

好撚心你地啦

pin post 一次回應第9唔會發生，同而家係咪冇制裁就等於冇第10

先講第10
你想人制裁
係想嚇到政府，去到而家呢個程度就停手
香港維持返一定本身香港角色

定係想制裁令香港完全喪失特別地位
冇得再做白手套，再冇吸引力

如果係前者
咁唔係叫攬炒

如果係後者
順水推舟，唔特別去剎停你，但當香港同中國一樣，其實可能仲有用過透過制裁令中共停手保留返香港地位

當然呢個只係我諗法

到第9
如果行第9，就係為左令10出現
而10就已經出現緊
第9發唔發生就唔係咁重要了
更唔好為發生而發生

唔緊要，都等咗30年

根本由始至終都係玩緊攬炒
已經成功在望
啲風向，放負撚，一律當五毛處理

街頭係攞awareness
而家已有
再街頭只係耗損

所以我咪話，有下一輪嘅話我唔介意第一個留血
因為上一輪次次返屋企開新聞睇住班皮包骨嘅中學生比狗打爆頭，開ig好似世界和平咁
個感覺仲差過自己比人打爆頭拉返狗屋，因為我同班𡃁仔都相信同一樣野，企係同一條街，點解我係完完整整用雙腳行返屋企個個

對我地都好
直接去睇結局唔使磨

拜登政府…

十條毛咩

原來跳左 step

緬甸有板有睇，唔好再FF啦

左膠當道，美帝點會出手呀

大愛呀

一封關就會出現第九步

睇pinned
諗清楚你係想中共而家停手，定攬炒
再諗制裁嘅意義

Push

以正視聽

係囉又贏一仗

係
所以笑香港人而家冇第9啦
其實冇意思
唔好為做而做

彈劾特首
你我有責

冇話贏
目前雙輸
香港民主輸
香港本身都輸

但用佢地人生黎換

根本攬炒係一定可行
除非全部人都估錯支共嘅實力
牆入面嘅人講嘅先係真理

如果唔係 我都諗唔到有咩可能攬炒唔到佢

重點就係維持自己嘅 bargaining power ，先可以同人deal

依家香港唔只底底露埋出嚟，直頭無力反抗咁樣，人家點會唔上呢。

對中共黎講，香港等於自己賓洲，
好重要，但唔會讓比人，
一時劣鳩一時爽。
要迫切左佢，寧願自己劣到爛都唔會切

你睇下支共直接skip哂第1-7步就知
宜家唔洗第9，10步已經做到攬炒
唔洗咁執着話一定要過第9，10先等於攬炒

民主派 一直反對 焦土 / 攬炒
（除非有人想將 戴耀廷 打成本土派）

第9係一定會行 只係係睇時間問題姐
第10其實而家全世界都對中共呢個政權點都有防範 而家係睇佢捉到幾多間碟姐

係好悲哀好傷痛
但個計劃明文寫左呢個係一部份，要執行就難以避免

其實我覺得中共已經出招，shift noise去左緬甸個到，等國際唔會集中哂係香港

經過一年反思，發現原來經濟攬炒會令支共做on9決定，促使佢自爆，效果比街頭抗爭更可以撼動支共架構

依家恒指三萬點，點叫人反

第十一步 大灣區香港市

利申: IQ200

一切都在戴耀庭掌握之中

睇完緬甸就知，9其實唔算有用
外國認為你無價值，你反抗再多，政權殺人再多都無人理
所以一定要影響其他國家嘅利益先有得玩

所以前2日嗰單嘢：連評級都廢事俾你，其實係好消息
少咗賺錢嘅自由空間，實有人嘈

你無論拉我定殺我都係中緊我計，算無遺策

計劃清清楚楚終極目標係攬炒
戴耀廷咩派都好
呢一個目標無庸置疑

睇緬甸，好心咪咁多幻想

其實世事好難預料！正如14年後，好多人覺得傘運玩完，唔寄生邊條19學者話香港10年內都唔會再有大量市民街頭抗爭！套用曾鈺成講過 「蠢人永遠做蠢事，今次不做下次都會做」！

珍，大家比啲耐性

戴耀廷啲招其實好絕
幾次approach 見到佢D方向某程度好前瞻
但當中細節同時間佢預測唔到

前面部署咗好多

前因: 貿易戰 & 香港

手段: 病毒

後果: 侵侵無得撈，China Joe上台

影響: 全世界嘅惡霸走返晒出嚟

立杆見影

八奇

雖然我比較想前者
不過後者其實對地球都係好事
始終做白手套姐係助長支那，然後從中攞著數
咁喺「單講道德」上係一件唔啱嘅事
香港可以為咗滅支而犧牲嗎

當然最理想都係光復之後香港發展自己嘅事業，好似台灣咁真真正正有創造價值

push

冇人敢落場咪完，你幾時見過中產落場

迫佢出手

屋企個港豬廢老開始問點解成個大陸咁 點解有國安法咁煩 點解會咁對47子
個藍屍就繼續冇影響 日日去玩 仲話想47子一直唔沖涼唔瞓覺

香港要變返好，必須要先死而後生
有總加速師領導下，攬抄正在光速進行中
但黑暗總會過去的

你覺得香港嘅特殊地位真係咁重要，支共寧願抓爛塊面都要國家安全呀。仲有，唔啱聽都要講句，冇咗香港都仲有大大個深圳，上海取代香港，人哋就好聽話日日歌頌黨，仲點會要你香港人？

用bno去英國

連侵都比中共KO 再安插biden同黑婆控制美國
今時今日嘅中共係無敵狀態
再講攬炒根本係錯判形勢

撫

即係冇啊
牙登上場個個國家都爭住奶支

成件事唯一爭議點係香港重要性
好多人講過香港嘅角色係資金出入口，白手套嗰啲
如果香港再擔任唔到呢個角色，會影響中共
搞咗咁多年都冇一個地方可以取代到香港

呢一點你認唔認同可以再討論
但係攬炒某程度係建基於呢一個論點而生

真係炒完有咩好處？ 成個政府都係同一批人做野既香港又係同一批人生活既，咁有咩分別？ 單純為左炒令自己唔舒服然後又話唔到比人聽有咩好處或有咩期望既... 咁叫咩人支持？ 定玩爛晒個地方然後移民走佬？

唔睇好西方國家果邊

可惜冇人會企出黎

要完全取代香港係好難
中國枱底係想唔搞金融 改行科技大國
所以香港金融中心地位就算冇咗 都未必會搵其他地方取代的

咁錯估形勢 咁多國家無人出聲
而支共又咁好彩踩唔到其他國家條尾嘅話
輸都冇計

好多人應該真係只係想玩初選攞下知名度/陪跑，例如大狀，阿布泰，李芝融，安德里，佢地估唔到會咁

人太自傲就變狂，貪勝不知輸，不過都係自作自受。盲目信佢嗰啲先係。。。。。

講真，佢DQ哂你你點攞35+

要了解攬炒影響，先要了解香港對中國角色
睇呢個

香港攬炒成功的話
唔係講緊donki 少左人嗰啲民生野咁簡單

重點從來唔係35+

贏登仔又呃鳩人繼續打飛機啦

邊關35+事，最衰係建制派，如果唔係佢哋咁廢選輸晒啲議席，根本唔會搞到今時今日咁！大陸都心水清所以叫佢哋忠誠廢物

我覺得某程度係
最心水清事情走向同部署嘅
係得戴耀廷
佢自己應該都會好心痛，見到要實行呢個計劃所出現嘅犧牲

侵做美國總統果陣 大把國家連領袖都會出聲幫香港
文翠珊杜魯多...
依家? 睇怕D國家都係搵外交部出份聲明就算
再衰啲就剩係叫領事館出聲明

其實47人被捕、還押，係挑戰緊香港人嘅底線，係測試緊民憤。如果我哋再唔企返出嚟反抗，我哋將來就只會比呢個極權完全操控，再冇反抗嘅空間。

香港人，唞夠啦，係時候爭返啖氣啦繼續對抗呢個港共啦！

攬炒係建基於呢一點而生，但睇唔到有咩可能性可以攬炒中共囉。講就好理想，現實？行唔通。

sor
睇到第九唔小心笑咗一下

你搞清楚個問題，炒完一定有損失，咁有損失點解仲要叫人支持，仲點令人支持先係重點。
你睇佢唔順眼，然後就話不如大家一齊攬炒啦 哈哈哈 要死一齊死？ 搵咩人支持你？

第二步：宣布DQ後，激發更多港人支持民主派，拿到35+。

比例代表制 同功能組別 點撚樣35+成功當選?

都重未計dq

樓豬真係傻豬豬嚟架
你覺得第八步
隔離國已經覺得係行到第十步呢

放十樣出黎 撞到邊樣就話自己估中

同陳雲冇分別

嗰時大把人覺得真係有得選

香港人仲成日覺得支那真係好落後即使一個深圳都仲輸緊香港十幾條街，事實上已經慢慢取代緊，假以時日都係外國同中國齊齊發大財，香港新疆就唔駛旨意再有人提，就連台灣都未必保得住。

好多人無啦啦陪葬

講真，47人入面好多都無講過要攬炒tim

中共加速，直接跳到第八步

戴妖永遠細節錯，大方向從來無錯

中共形勢太強
你唔影響到佢
削弱佢實力
你點搞民主運動都冇用

如果香港對中國嘅錢重要
香港死左會打擊到中國實力
先會多返抗爭空間同可能性

我覺得巴打太樂觀，唔經歷過血腥革命，一個國家永遠冇可能可以站起來

困住中共但留香港活口係做唔到制裁作用，香港嘅角色係一隻炮灰

又係你
佢唔係random放十樣互不從屬事件
好似印度神童

係列出一個sequence，你見到程序上係有邏輯關係，好難話佢係撞

應該好多選嘅，同叫人選嘅，都覺得有得選
反對嘅人覺得冇得選
戴耀廷都覺得冇得選，但係呢一個「冇得選」係攬炒嘅契機

戴妖衰在唔相信群眾智慧，總要整啲嘢嚟好心做壞事

衰過幾次，乜雷動計劃咁，都未識醒

頭7步都錯晒，最後有幾衰估幾衰就終有一日會中

第十你望下19年中共敵對國家多d定係而家多d

at least五眼歐盟日本都打開口牌，而且目前形勢無跡象會降溫

唔係，目標就係要佢反枱

叫人一直去受攬炒損人不利己的行為，但係冇明確outcome 只係為左有抗爭的可能性，硬食所有野

就算好多人不滿政府，同樣會好多人不滿呢種"抗爭"的手段，支持的人一定係愈來愈少...
你去中資銀行借盡佢唔還派晒比有需要的人，中資就一定多一筆壞帳，銀行又借少左出去，有需要既人又有用，呢種攬炒可能對更多人實際

你同嗰條垃圾一講邏輯佢就會收皮

西方制裁, 是意料中事.
正如 "黔驢技窮", 當西方除個人制裁以外, 再沒有其他手段, 官方便可以如入無人之境.

畢竟, 任何制裁或外交措施, 也一定是暫時性的.
制裁個人, 對官方完全無影響.
即使是受制裁人士, 只要一兩年後轉職或退休, 也隨時可以番生

但, 他們今次能奪得的權力, 卻是永久性.

現在唔出手, 還等甚麼?

認同戴教授佢知道係選唔到，但需要一個破局出嚟
因為全年都有武肺俾港共做好多高壓嘅野

其實我角度睇攬炒十步只係戴教授嘅推算
因為都要有啲野係要中共配合先做到

大佬
你仲停係16年以前呀？

香港人做野係計過數先去做

當初大家肯609出黎反惡法，係見到法治仲有險可守，03老董都比50萬人搵落黎，呢獲出黎100萬人點都有用掛

但有國安法後，如果做同一樣野，真係可以收獲多過回報嗎？
香港人都識計你我都識計，所以剩低只有移民啦

破嚟益咗對家嘅，好心唔好衝出嚟啦

下
醫生算唔算中產？老師算唔算中產？
有晒新聞啦⋯⋯
要比你知先叫落場？

第十步已經發生緊，睇下西方有幾強硬

pop子

話攬炒收皮嗰啲都唔知係咪用屎眼睇野
上twitter望個圈都知五眼同埋歐盟日本都同中共經濟脫勾緊，捉間諜，審查中共資金
再加埋小學雞啲戰狼外交搞到自己神憎鬼厭
成個圍中大勢已經出晒嚟
只要慢慢西方唔再依賴中共中共就真係會收皮，根本唔需要好似幾十年前靠打杖先可以搞掂一個國家
而家係睇中共啲滲透會唔會快得過天下圍中

香港人唔使妄自菲薄
呢個形勢係19年嘅街頭抗爭引發出嚟
之後就算唔上街都有好多嘢可以幫手加速
重點係你肯唔肯繼續堅持信念

你講緊奶到有幾硬？

出盡力奶

搞清楚一樣野，打仗係辛苦係好大犧牲
有人打仗係為左理想為左改革，有人打仗唔求回報只係想報仇，但呢兩部分的人唔會太多
更多人打仗可能係因為有飯食，有好的將來etc 唔可能要求所有人參加都不求回報，咁到底你要說服人參加的point 係點到呢？ 定係都係要人地為左你的"理想"去送死呢
如果係咁，呢種自私可能對好多人黎講仲衰過中共...

認同，對地球人黎講，香港消失先可以收到中共皮，保障到佢地既安全。

如果香港繼續存在，只會成為佢既白手套，繼續危害世界。

你解釋到未
點撚樣可以做到第1步既35+ 當選?

係，中間跳幾步直接去step 8,重點係中共因為香港問題而被世界圍堵

其實攬唔攬炒到就要睇兩樣嘢!

第一係美國會唔會下令基金好似唔准買支那股票咁唔准買香港股票, 但拜登政府唔似會行依一步(之前侵侵似想行依一步)

第二係要睇支那會唔會玩開放大灣區金融業, 如果會就肯肯定可以令攬炒時間延後, 因為華爾街會支持玩到大灣區爛先走資!

戴耀廷：計劃通

不過第9步真係有啲保留

當日走哂出馬路
就走黎騎劫佔鐘
到最後又唔話唔關佢事

戴耀廷於10月30日回應傳媒有關「佔中」自首的問題時表示，按原有公民抗命計劃，佔領道路後會被警方拘捕，但警方至今一直未採取拘捕行動，故會在適當時候自首。訪問期間，戴兩度表示「現時是雨傘運動，不是和平佔中」，又稱「佔領但不自首，等警方拘捕」亦是公民抗命方式，泛民議員和佔領者是否自首則各人自行決定。戴耀廷事後補充，希望釐清概念，因為「雨傘運動」並非由「和平佔中」發起

其實係，香港就係 JJ，救咗大陸好多次

JJ 敢唔敢玩自宮，一拍兩散

而家唔出手，之後唔會有機會出手
米已成炊

諗下 6月9 有1M人
6月16 有2M+1人

對返2019區議會同2020立法會
35+ 機會係好大

其實唔一定十步都行晒先去到最後嘅

應該係精
而家射落地下都唔益你

睇下隔離緬甸，我都開始懷疑制裁會否發生。
就算有制裁，都要諗下影響有幾大

中共中計

比例代表制 同功能組別
唔係你人多就有用

功能組別唔會拎到咁多席

期望五眼可以取代美帝帶頭制裁角色~~

制裁好有用

緬軍頭稱已慣制裁：會與少數朋友同行

班人完全唔識玩個制度
到底點撚樣計到35+出黎
已經未撚講DQ

放心，唔會繼續到落去

上面十步指嘅係街頭抗爭阻止經濟活動，唔知都有效用咁可愛？

睇pin
思考清楚你想中共因為制裁而停手，做到呢度算，香港保留返角色，市民冇被打壓得咁慘

定中共做到尾，市民好撚慘，但外國當香港同中國一樣冇哂特別待遇

輸係美國
Joe 上位注定四年黑暗期

如果因為10步曲而拉初選嘅人，而直接跳到進行第10步，拉人嗰班蟈安係咪應該要畀人拉埋？

第十不停發生緊
形式唔係用制裁
係求仁得仁當你一國一制

agger

佢咪直接畀更加多嘅大陸人落嚟，仲去到第十咩？

Copy and paste 覆多次

睇pin
你要思考清楚你想中共因為制裁而停手，做到呢度算，香港保留返角色，市民冇被打壓得咁慘

定中共做到尾，市民好撚慘，但外國當香港同中國一樣冇哂特別待遇

我覺得未必出坦克咁明目張膽
而係正式封網 或者限制出入境

見班港官出黎兜就知道，做對了。
而家開口埋口強調一国兩制既，就得返港共~

其實好多人好傷心 但明明當初話要攬炒既時候就係要咁樣 戴耀庭都寫左 只係中間步驟唔同 結果都係一樣 第九步黎啦好嘛

你不如唔好咁天真, 現實少少睇下國際形勢, 睇下biden 背後係堆咩人, 點解一定要幫你制裁支那?
而家連世衛呢D 腐爛組織都狗衝返入去
香港對佢來講係nothing

其實係
但香港人理性上好難接受中國做到盡，睇住相信嘅野不停被消滅，所以會排斥，甚至希望外國喝停港共，唔好再俾佢攪落去

但係呢啲所有嘅行為，從宏觀嚟睇係救緊香港，唔係攬炒緊香港

好多人當年都話佔中唔會發生

點知個規模大過之前戴妖評估好多

在以往, 制裁是很有效; 因當時西方仍是科技和生產大國
沒有了西方的供應, 如波斯灣戰爭前的伊拉克, 可以甚麼也缺乏.

不同的, 是現在中國掘起, 落後國家原本已經是倚靠中方的廉價產品, 技術和服務遠多於西方;
因此西方的制裁, 便可以是完全沒有影響.

唔一定要做足d step,目標係封殺香港白手套地位

俾啲時間啦大佬，依家先幾年邊有爭取民主係幾年搞掂

係呀 所以其實民主派係做緊佢地想做既事
只係睇國際點處理
如果大家都唔理既話
其實可以話係輸咗

西方俾我感覺仲係ATNA

我係回應緊樓主話「第9唔重要，第10發生緊」。

唔會唔重要。

屌 ATNA依幾隻字有聲

我一路講
制裁嘅話，主要幫市民出氣同報仇，亦顯示外國唔撚妥呢啲行為
但要攬炒嘅話，比中共做到盡，然後判斷香港係中國嘅一個省，冇晒任何獨特性，個效果更大

香港=中國由侵喺玫瑰園宣布，英國宣布違反中英聯合聲明，國際評級下調，自由經濟指數香港冇再個別評分，敏感科技香港同中國一樣處理

全部都走緊去呢個方向

所以你要諗清楚
你而家想人哋制裁，中共停手，香港仍然喺香港
定係中共唔停手，攬炒到香港唔再係香港

首先要有堆手足唔怕做condom 出黎抗爭

我唔反對大家仍然覺得第九係仲要
如果有第九發生我都一定會參加

講得岩，依家係大陸直接跳STEP去到8同10

而家政改都叫反左枱
then? 黎生都係繼續返工

唔好同我講呢啲
當初講到明係奪權，同埋要分裂香港
我先信你

要叫d外資走去其他地方做局域總部, 事實亦都好多外資轉移緊

之後會好似東德咁一夜封港唔俾香港人自由出入境架啦

Ching你讀西史啲事件係咪全部幾日內發生
外國而家玩當你一國一制
侵喺玫瑰圍宣佈
直到尋日平時香港拎一二嘅自由經濟指數，冇咗獨立評分
全部都係一年左右之內發生
你同我講冇嘢發生？

係要奪權
亦都知道佢會使橫手
我哋唔想奪權
呢件事就唔會發生
對家就唔會使還手

所以大家一心一意奪權，係呢件事發生嘅必要條件

第3次問你

你解釋到未
點撚樣可以做到第1步既35+ 當選?

又扮睇唔到呀?

第9唔一定係一般人想像咁武力升級

可能係一件社會事件引發又一次大型示威 (大約10萬到20萬人已經足夠), 唔理和平定唔和平都好, 你都預定d狗會放TG同721 831無限上演, 到時俾藉口西方去執行第10步, 同時唔好俾中共以為立左國安法就真係解決到問題

真正解決香港問題既核心係俾返香港人民主, 如果唔係只係好似車公咁講場火其實無完過

封網 班外資點搞

所以我話，下一次有好嘅目標，我唔介意再行出嚟
只係身邊嘅人未有應有嘅覺悟姐

其實外國唔怕介入戰爭，用無人機斬首嗰類軍事行動，唔會有咩士兵傷亡。依家就睇時機。

你做1，係為左做後面嗰啲
依家直接去8
前面嗰啲點樣做到已經唔係咁重要

如果你問我點樣可以做到1
其實都唔係冇可能
直選六四開，配好票，功能組別攞多幾席
已經成事
最大阻力係中共使橫手
但一使還手就中後面嗰啲step，亦都係更加重要嘅目標

咁講可能好自high，但係我一直覺得35+成與敗兩個outcomes總體黎講都係對我地有利
成功->拎番議會話語權，不過應該冇人會咁傻仔覺得真係會發生
因支共出手而失敗->向全世界正式宣佈香港民主玩撚完，支共自己攪炒

但係要支共死快d就一定要有外國聯手制裁，同埋同支共脫勾
後者其實有睇新聞既話就知道已經係慢慢做緊/想做好耐
前者之前主要靠美國制裁，但係拜登上場之後反而冇咩聲氣
不過掉番轉諗
侵侵咁快手某程度上都係因為2019仲有好多街頭抗爭
去到2020個個防疫撚上身所以收曬皮
(唔好同我講國安法，除左元旦之外上半年係0抗爭咁制)
而家2021整體我地繼續敢怒不敢為，人地咪可能以為你放棄左唔加辣
全世界放曬焦點係香港度，但係香港人自己反而唔爭氣，唔好講抗爭，連國際線都得番20%左右人做
自己懶行動但係老馮咁期望人地幫你手

諗起白宮發炎人馮生話ao用政府文件用英文為主就係反中就想笑 一嚟英文係國際語言 二嚟好多時都唔止同本地機構溝通

我仲相信香港司法制度，有險可守！

其實真正打擊香港經濟既會係信用評級, 如果香港澳門變到同中國同一級別, 而家就算港豬上車都要俾貴利息, 呢樣野會好似骨牌咁拖累香港既經濟發展

但係咁既情況會出現兩個極端, 一邊會積極搞大灣區, 一邊會開拓非中國市場去令自己生存落來

記住香港經濟有今日唔係真係完全靠政府幫手, 係香港人自己做生意既成果

咁攬炒完支那但香港變左臭港漁村有咩意思？ 唔怪得咁多人移民 有得選擇你都唔會係非洲三四線國家住啦

限制出入境已經搞緊

咪好似上海d branch咁處理, 如果想有資產法律保障咪轉去新加坡, 唔care既咪轉去成本平d既深圳上海, 總之香港無左原本既半獨立經濟體地位點解仲要係香港設分部

咁又唔好咁講

連街都出唔到，千算萬算，
都算唔到肺炎

其實香港人迫到支共做依一步已經好犀利

緬甸死咁多人
國際社會都唔出手
已經證明唔work

推推推推推推推

睇pin
外國制裁，中共卻步，香港仍然係香港
外國由9香港死，宣告香港同中國一樣

邊個攬炒得勁

悲觀去睇，要自己而家個阿頭係邊個，連武漢肺炎都可以搞出嚟。故此第十步可能由中國自己做埋，西方奶共，哀求唔好攬炒都唔出奇

唔會俾民主派參選， 第二步已經停咗

仲要支共國力強緬甸咁多
攬炒其實作用唔大
真係移民好過

中間過程難算得準
但事實而家因為35+直接跳到8
中間過程係點已經唔係咁重要

用規則去玩遊戲已經輸晒

如果香港死左，白手套冇左
支共都唔會死

如果經濟大衰退股樓跌7成
第9步係會出現的

Hong Kong is not a place, it's a people
香港人唔走，香港就消失

我就係咁諗。
鬥長命嘅，佢不停放更加多大陸人落嚟，咁香港人要點改變？

點樣最傷到中共國力其實可以再討論
外國都有研判
究竟而家介入去暫停你
定係令香港做唔到白手套

香港冇得做白手套對中國嘅影響又點
呢啲全部都有好多討論空間
熟嘅人都可以講多啲觀點出嚟

Hong Kong is not a place, it's a people
香港人應該要移民，同支共鬥長命

果200萬香港人走剩幾多？
仲有幾多會走出來？
出來要預左黑警會用咩致命武器來攻擊香港人？
仲有幾多人出來， 武漢肺炎依個咁好既借口 點壓迫你都有人會受落？
出來仲同佢和理非？
有無武器反抗？

其實覺得35+係想一步步迫到上面讓步，只係想“主動”到而家比人一下被迫去到第8步。當然我明你講乜，但由1慢慢到8，同1跳到8事實係有分別？

去到呢個moment
前年個套經濟攬炒係已經唔work
武肺同貿易戰都證明支共係好硬淨

因為白手套功能消失係遲早嘅事
問題係香港人而家冇可以做到嘅野
體制內外都收哂皮

唯一可以做到嘅，只可以話係移民
學雷神話齋: Hong Kong is not a place, it's a people.

佢計漏左由第八步去第九步的時間
（應該無人計到）

戴教授有先見之明

根本呢個唔係咩計劃 而係必定會發生嘅事黎

lm睇人話移民抗爭，唔移民抵死

btw唔好覺得我會做嘢

奶就唔叫硬

你呢個係萬能key，精神勝利法

35+ > 北京出手 > 香港人反抗
食黃店食窮中共 > 北京出手 > 香港人反抗
國歌法> 香港人反抗
蒙面法>香港人反抗
律政師操控司法 > 香港人反抗

其實你第一句寫乜都可以，然後寄望香港人反抗，而事實上香港人係繼續返工

1.直接跳到8都講得出

咁不如等第100步 等天滅中共喇
前面嗰啲點樣做到已經唔係咁重要
一日未等到都要等

2. 直選我當你配到票

功能組別攞多幾席
你冇工會會席 點撚樣拎多幾席？

BTW
配條撚咩 風雲同雷動 配唔配到一半出黎呀?

如果係咁，即係就算唔反抗，遲幾年美國都會意識到支共威脅，整死香港呢隻白手套，結果一樣係大量香港人，尤其做金融，trading既冇飯食

借中共手踢走外資做成經濟欖炒
我支持呀
不過到時咪全港市民幫中資打工?

咁直接等第10步咪得囉
咁同等宇宙大爆炸有咩分別?

10. 西方國家對中共實行政治及經濟制裁

1. 政府廣泛取消民主派人士參選立法會資格，包括現任議員。民主派由Plan B繼續參選

2. 因兩辦（中聯辦、港澳辦）干預及DQ，刺激更多港人投票支持民主派，及配合策略投票，使民主派成功取得35席或以上

3. 特首及律政司開展司法程序DQ民主派議員，但因法庭需時處理，故民主派繼續主導立法會

4. 政府向立法會提出的所有撥款申請都被立法會否決。政府只能維持一般運作

5. 立法會否決政府《財政預算案》，特首解散立法會，並以臨時撥款方式維持政府運作

6. 立法會重選，民主派或要派出Plan C參選，因Plan B也可能被DQ，但仍取得35席以上

7. 立法會再次否決《財政預算案》，特首辭職及特區政府停擺

8. 全國人大常委會宣佈香港進入緊急狀態，中央政府把國家安全法直接適用於香港，解散立法會、成立臨時立法會、下屆特首由協商產生，大舉拘押民主派領袖

9. 香港社會街頭抗爭變得更加激烈，鎮壓也非常血腥，港人發動三罷，令香港社會陷入停頓

10. 西方國家對中共實行政治及經濟制裁

是旦中一句就話以家跳到去之後既步驟
同陳雲一樣

鬼有第十步

第八步：北京政府被逼急，宣布香港進入緊急狀態

第九步：香港街頭再次變得更加激烈，北京當局使用更強烈的鎮壓行為。

第十步：西方國家介入，對中共實行政治和經濟制裁。

得大舉扣押民主派領袖

香港已經贏左，連黑警都支持五大訴求

好難有第9步
肯走上前做前線果班一係坐緊一係流亡

或者掉轉咁諗
侵仔在位時得佢一個衝
其他人睇佢solo
但而家冇侵仔
當佢地國民不滿到極點時就要做啲野
做做下可能反而加速得更快！
因為支那以為冇侵就四出搞事唔識收掣
玩出火係遲早嘅事
支那有侵侵時都仲可以扮受害者
而家就講乜都冇用

都係個句 如果要攬炒到香港變臭港漁村咁你住埋我個份

有得選擇邊個會想住非洲三四線垃圾地方

阿翠一退位就唔會係咁
得佢咁痴線 錢都唔要
而家真係要等時機

但係香港人呢幾年做緊嘢已經牽動咗佢神經
佢嚟緊會繼續做好多外國覺得唔合理嘅嘢
改組選舉
收編法院
降低英文地位
唔同嘅機構都要加插國安
做生意要政治正確

呢啲嘢你可以預期全部都會發生
好似上面好多巴打講
制裁發生嘅機會低，就算發生咗制裁大陸都唔會停手

所以已經係大陸帶頭攬炒香港
根據呢一年嘅走勢，香港持續失去獨特地位係必然嘅後果
已經好難逆轉

鄉黑強

七比零！拉左七個鄉黑，香港人大勝

第二至七步其實係做唔到...

目前唔求香港贏，但求攬炒
最好政府落實一國一制，然之後加稅

咁咪而家好彩
你話照咁樣行，係唔會做到8
佢直接幫你行去8
把不可能變成可能

集中營

留名

嚴格黎講其實係一步都行唔到
呢十步嘅前題係要有35+
但35+根本無出現過

而且要贏對方十比零
無可能一開始就入第八球

pish

SKIP左前面咁多關之後同人講過緊第8關?
如果買馬可以咁就好啦

其實都唔係，喺熱武器年代，街頭抗爭只係過程，最後都係經濟崩盤，外國介入，有軍權人士倒戈促成

On9，呢個係佢嘅計劃，唔係預言

個終極目標係令政府出金手指，然後攬炒香港

原先計劃係打贏你，然後你出金手指
現實發生係對家覺得我會打贏你，然後出金手指

過程唔同，結果一樣
就係金手指已出

但結局有冇10攬炒香港？
越來越多野反映香港被視為同中國一樣
有冇影響自己研判

事實就係咁
頭幾step步驟目的就係想佢大反面
你地覺得冇可能
但牙習覺得有危機自己已經出左金手指

正中下懷，中共墮入圈套！

乜撚嘢任人漁肉
咪開晒救生艇囉
好過其他人好多㗎喇

真
好難靠民眾示威，冇外國壓力之下就贏
一係啲民眾實力高到可以發動內戰

走唔到嘅未任人漁肉囉

支那拉47個
共產黨又中計
35加又然

走唔到會一齊承受攬炒嘅痛
冇自由
加稅
香港慢慢唔再係金融中心

你咁講不如話已經去到第十步
美國已經出左手制裁
英加澳都收留香港人

香港民主運動輸
大敗
但拖埋香港前途一齊輸

邊有輸 送子彈俾美國
我地唔可以中計出黎搞抗爭
45＋救販民

No，救香港人收唔到香港皮
自侵玫瑰完宣判香港同中國一樣
到早兩日自由經濟指數香港冇左獨立評分

一國一制喺中共同外國一齊加速下確立緊
呢個過程未完
仲要配合立會改組
降低英文地位
唔同公司都要加插愛國者
更多外國組織唔承認香港
人才同企業流向新加坡

黎緊幾年要發生埋呢啲香港先可以上路

你鍾意點講就點講
我都係作出分析
岩聽嘅聽，留個正評
唔岩聽都唔會迫你接受

原本基本法下 呢份35+ 就算講明奪權 選黃特首 都唔會犯法
依家係所謂中國法律直接引入使用
令到基本法容許嘅事 但違反中共國安法
研究呢十步曲 咬文嚼字都無咩意思
佢地要做就係玩人治玩針對
單憑攬炒呢兩隻字 佢都覺得係有罪 仲要你自己證明自己無罪
一句話唔信就KO你 長期監禁 出到黎再搞鳩你又得
依鋪真係鬥長命 老實講 等巨變 呢段時間大家忍耐 唔好放棄信念啦
極權點都會向外擴張 最後自毀

皇上要長命百歲

同意
但連登一味屌7佢

老解叛變，定海外建軍，然後直接射支忍者導彈去中南海同禮賓府仲輕鬆?

呢份35+
其實好似好多放負撚咁講
放手俾你搞都唔易搞
無視嘅話可能第一個step已fail
佢自己驚，出金手指
真接行攬炒十步曲寫嘅野
怪得邊個

第一步 當選35+
做到喇咩?
咁點樣可以直接跳第8步?

唔使執著一定要做哂全部step
攬炒香港先係目標
35+觸發大搜捕同改組選舉，已經任務完成

目標係要令到佢出金手指
原本計劃係我贏咗你，之後你出
現實情況係你覺得會比我贏，之後你出

兩種都冇所謂，因為已經出咗金手指

推下

35+觸發大搜捕 已經任務完成
咁果47人係咪完成左任務
坐監都可以接受?

逼支共出金手指 ?
唔講我以為第一日有議員俾狗拉 有DQ 添

你真係on9架播，佢計劃係一步步，如果直接做到後面，洗乜做前面，返工博升職加人工搵錢投資為左發達，但唔通突然有左幾十億，未經歷過中間任何一個step就唔算發達

47人應該好多人冇諗過會咁
35+係重要攬炒步驟，但其他野包括區議會大勝，街頭示威，外國戰線
全部都有份牽動中共神經，對攬炒作出貢獻

但攬炒其實未完成
要繼續努力
改組立法會
降低英文地位
加稅呢啲牙習要努力啲

wow

跟據第8步
所有野都係支共先做到既主導動作
咁我地以家係咪要等支共做野?
即係等支共欖炒支共

聽講以家搞緊立法會改組喎
咩解散立法會,臨時立法會 呢?去左邊?

8. 全國人大常委會宣佈香港進入緊急狀態，中央政府把國家安全法直接適用於香港，解散立法會、成立臨時立法會、下屆特首由協商產生，大舉拘押民主派領袖

外國政客議員需要時間了解香港的變化

咁直接等宇宙大爆炸喇

第8步紅色 做到未?
未做哂第8步咁叫做唔做到?
咁都可以叫到跳到後面?

8. 全國人大常委會宣佈香港進入緊急狀態，中央政府把國家安全法直接適用於香港，解散立法會、成立臨時立法會、下屆特首由協商產生，大舉拘押民主派領袖

第十步發生緊 你講野？
定你係拜登

打撚左幾年 重未睇到
果邊要寫信架?

中央政府把國家安全法直接適用於香港
中

解散立法會、成立臨時立法會
變成直接改組立法會

下屆特首由協商產生
未firm，但黎緊會改組埋選舉方法

大舉拘押民主派領袖
中

大方向其實中緊

呢個過程香港人其實最好就係繼續牽動佢神經
禁網
阻止出入境
阻止外幣兌換
如果發生埋就進一步攬炒

思考下你想制裁，嚇停中共自毀；定唔好阻中共自毀，直接當香港係中國

呢一年嘅立法會
其實等同臨時立法會
全部佢委任
最後仲機緣巧合冇哂反對派

就算侵侵連任都無可能因為香港而出兵，唔好再對外國打飛機啦！
香港又無重要天然資源例如石油，根本唔會單為拎光環而出兵。
新疆西藏人權問題夠講咗幾十年，咪一樣係all talk no action
講白啲，新疆大量石油天然氣，美帝要借人權問題開中國波早就打個新疆返嚟啦！
美帝連新疆都唔出手，憑乜為你班香港人出手？

岩呀
香港又冇特別，做乜要俾特別待遇？

香港嘅地位好特別
要徵罰其他國家，外國要施加制裁
要徵罰香港，外國只需拎走本身俾你嘅野就得

投鼠忌器

家下郁啲就要出兵架咩

你擔心吓 China Joe 幾時訓醒吧啦

攬炒左咩cut晒所有社會福利就真係攬炒

好快無乜特別架啦，係拜登同志領導下，全世界都用人民幣

一步步黎
搞左印花稅同開徵資產增值稅先
之後將英文剔除必修科
做左先

外國要聯軍出兵緬甸有幾難，因為佢哋真係出兵緬甸嘅話中國最多係打嘴炮就算。
中共唔係俄佬，普京會借出兵「幫拖」順便收編埋人哋，中共連台灣都未打，緬甸被人打關佢撚事咩

咩福利？
講實際福利香港分分鐘連中國都不如

公屋生果金乜乜津貼咪已經係褔利

而家全世界對中國印象都唔好
香港唔多唔小都有份幫手.
2022年冬奧運就係派中期成續表

乜撚野叫等同臨時立法會
李柱銘屌鳩 馮檢基參加臨時立法會
咁可唔可以指 李柱銘屌鳩所有接受委任既人?

李柱銘自己講 立法會就係立法會 邊到臨時?

要外判革命俾外國
咁香港就可以有命題叫人留力
之後拖你幾十年再講一聲今時唔同往日
再推個新計畫出黎 就可以永續抗爭

支那高考都有英文科
剔除左未?

鄭立19年同台灣人講解咩係攬炒，其實香港人都好應該睇：

香港抗爭真的能成功嗎？

「攬炒十步」已跳到第8步（文：鄭立）

戴耀廷先生在4月時所提出的十步，第2步與第3步，講選舉令民主派取得35席以上，能夠產生「否定一切政府申請撥款的權力」。所以才有第4步、第5步，讓政府僅維持一般運作，否定《財政預算案》，而導致政府解散議會，跟着再選，導致特首辭職。去到第8步，才解散立法會，立《國安法》，成立臨時立法會。

從以上的路線圖看，之所以要籌劃選舉及初選，是為了實現第2至7步。但實際上，在初選之前，已經立了國安法，直接去到了第8步。假定政府還需要立法會去立法或通過預算案這點，也不成立了，政府已明確表示《緊急法》是一切的答案，順手把選舉蒸發。

另一位梁啟智先生提出的路線圖，則是說政府搞到一國兩制玩完，引爆憲政危機，就會「啟動天下制裁」，雖然我不知道天下制裁是什麼。

以上的民主派的路線圖，其實都假設政府會跟民主派君子地玩選舉，然後不君子地否認選舉結果，不過政府連選舉馬騮戲也懶得演，兩個路線圖都走到了「最後一步」。

走到這一步，是香港歷史的關鍵時刻，若民主派對於現况的答案，只是「預備下一次選舉」，甚至是「爭取政府能夠讓現任議員多做一年」，市民相信會非常失望，香港人為民主運動奮鬥多年，不是為了得到一群只會不斷選舉、眷戀議席的選舉機器。

我還記得年輕時，一直說2020年等着我們的是雙普選，所以我們才一直乖乖的去不斷的選舉，一個免費的、輕易的、被恩賜的雙普選，會在今年實現，然後我們可以優雅的、和平的以選舉的手段去當家作主，從此香港永保安康自由。明顯地，我們被騙了。

下一步如何 市民希望得到明確答案
如果依照戴先生的路線圖，下一步將是「激烈的街頭抗爭，鎮壓非常血腥，大三罷香港社會停擺」，而依照梁先生的路線圖，就是「啟動天下制裁」，這是否代表民主派下一步就是實現這兩件事？而這兩件事又打算怎樣實現？由誰去實現？

或者，去到這一時刻，大家撫心自問，只是想混個議員名號出來光宗耀祖，根本沒有勇氣去面對沒有選舉之後的世界，根本不會實現這些路線圖的最後一步。這也可以，請老實承認就好，我也不覺得這世界上有那麼多英雄好漢，但請對我們坦誠。

不論任何陣營的市民，應該都希望能夠得到明確的答案，或者，你沒有答案，那就承認沒有答案，放手讓市民們想出新的答案出來。

你望下96個臨時立法會組成，都係有委任加功能組別

點解仲係有人覺得戴妖寫出來就要全中先叫成功

明明係引發到天下圍中先係核心

因為佢地唔係同我地理性分析
係要千方百計話D野冇用
香港人垃圾
所有野都要乎合呢兩個原則

啱知講咩好 你高興就好

前年抗爭你一早咁講未好 我地就唔洗搞咁多野啦
如果你話要35plus

而家問題係建立到天下圍中咁之後條路點行落去

定係香港已成炮灰其實唔存在攬炒後重建

咁樣係咪還基哥一個公道先?
泛民接受委任就得
基哥就要俾人屌係鬼

我覺得行到第10點都仲需要第9點。但問題係好多人因為國安法同習慣左唔敢出嚟，仲加上緬甸好死唔死又屠殺搞到啲人都而家都驚左會香港發生更加唔敢出嚟

佢或者唔志在...但始終起度長大 有感情
佢自己都起片講過如果可以既話都想繼續留起香港

人哋本身有得移民新加坡喇
感情你有埋佢嗰份啦

我想知去到邊個位先會燒埋港豬身？
而家仲好多港豬覺得仲有得staycation、食好野，冇咩所謂

一步就可以離港

佢好似移唔到去星洲先去左台灣喎

Diu 真的要光復美國

光復美國 正義革命

其實係正確
因為依家入侵美國嘅就係DS
打倒DS先可以光復地球

命令在美港人幫拖

第十步太多變數
西方國家黎講美國有牙力但變左拜登
其他感覺都係不痛不癢

唉屌算尻數 好多在美港人都好左
其實個人一左 就好易俾美共統戰到
而且太鬆散
不過呢個係走左佬嘅香港人嘅責任
係要推動嘅

有柒頭仲話要體制外抗爭

因為依家港共真係無法無天，以前人多佢仲會忌諱下，依家佢已經冇野可以忌諱，佢鐘意既真係可以拉晒
監獄冇位？咁扣住passport 先囉

冇錯 要集結 聯合海外港人，同外國合作認清被支共入侵、收買、奶共既惡果

所以就要企硬、反抗，嚴厲打擊DS破壞美國選舉、公平正義民主、國家安全既行為

好多人其實真係睇唔清
佢地仲以為個問題核心係中共到
其實唔係 係植根係西方自由世界嘅DS
係佢地容許中共做邪惡嘅事

要密集火力推文宣

如果香港冇白手套冇吸引力，其實漸漸外國可能更加唔理你
好似緬甸咁

其實戴教授果陣已經講直接跳左第十步，所以先再提出「拉薩路計劃」，拉薩路計劃個原意係大家放眼光復後既香港，避免之後香港光復後出現唔同光譜因為過去二三十年既因因怨怨而混戰仇殺既黑暗時代 (參考法國大革命中恐怖統治)

我相信對戴教授由睇到中共 DQ 果刻香港已經入左光復前最黑暗既最後直路上面。 依家係西方等緊一個介入既契機

你又有d 道理

咁一定要針對這個問題推國際文宣

有時真係忍唔住笑.gif

真

可惜戴教授都拉埋，無機會再寫文了

仲要死唔斷氣咁spin

多謝樓豬提供路線圖予律政司參考

水清

加油